菲傭偷新加坡僱主2.8萬被捕 監獄掃描器揭發贓款藏私處

工人姐姐偷竊僱主財物的案件不時發生，新加坡一名菲律賓女傭偷竊僱主5,002元新幣（約2.8萬港元），僱主發現失竊後報警，女傭涉案被帶走調查，但不肯承認犯案。直至女傭被暫時收押到監獄，才被監獄掃描儀發現原來她將偷竊的贓款收藏在私處，女傭5月9日被判入獄16周。
新加坡《聯合晚報》報道，涉案被告是28歲菲律賓女傭，她一年前受僱於69歲的商人，主要替商人夫婦及5歲孫子打掃和煮飯。
法庭指，女傭先後於今年2月和3月偷取僱主的金錢。今年2月，她第一次偷錢但沒有被人發現；今年3月8日，她因家中缺錢用，趁打掃房屋時再偷取僱主放在家中的現金，她利用早前發現的鑰匙和密碼偷偷打開僱主的保險箱，偷走5,002元新加坡幣，再藏在自己的衛生巾。
事發當天，僱主發現保險箱中的現金失竊，懷疑是女傭偷取後報警。警方接報到場搜查女傭的房間，但到處都找不到失竊的款項，最後將女傭帶走調查，翌日更將女傭控上法庭，法官下令將被告還押樟宜女子監獄。
女傭被還押到女子監獄當晚接受身體檢查時，身體掃描儀發現她的私處藏有異物，經檢查發現她竟將偷來的5,002元新幣放進小塑料袋，然後塞進私處，企圖帶進監獄瞞天過海。
女傭最後被控兩項監守自盜和一項觸犯雜項（公共秩序和滋擾）法令的罪狀，最後被判入獄16個星期。

D錢臭晒啦

陰撕紙

陰質錢

搜唔到錢+唔認都有得拉
痴撚線

推

新加坡d法律好奇怪

有冇收埋隻雞髀

百寶袋咁用